64核sff itx

CPU: EPYC 7742 / 7743
MB: AsRock ROMED4ID-2T
RAM: 4*(r)ecc 64gb 3200
GPU, SSD: 你鐘意啦
Case: Dan C4 SFX
Heatsink: 280 rad
PSU: Corsair SF750 / Silverstone 1000w SFX-L

有冇除左linustechtips既痴線佬挑戰下但板 u case未開始量產

好似未有+12vo sfx牛